[
    {
        "randomId": 172
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    }
]